美國總統特朗普：香港主權一日在中國底下 永遠不能成功

US President Trump says : Hong Kong can 'never succeed' under China control

美國總統特朗普表示，在中國的管轄下，香港永遠不可能成功。

sir

幾時sir this way

分裂

Haa~

所以香港獨立 唯一出路

香港獨立

你空投M16比我地, 一晚就會成功

難怪某個派別既人咁憎trump
不停話trump係生意人信唔過啦
仲搶人fing緊既美國旗

因為香港革命成功佢地會失業
只要香港一直無民主佢地就可以一直做盟主幫香港人爭取民主

空投m16俾香港人
香港人一晚就會被解放軍殺晒
有槍都要識用，識用都敢去用，敢用都要夠膽殺敵
你信唔信你舉槍之前已經有「同路人」撳住你吖啦

無懼民主黨契仔風向
香港人優先
Trump 2020

唔好呀 輸民意架

-0-0

唔好講事實啦，販登仔會話你係PR/熱狗/5毛架

執到鎗嘅話 販登仔會教你唔好拎，留咁指模好易比人拉架

Btw販登仔真係好享受被打壓

仲話美國對香港靜咗一排，轉過頭美國就出招掌佢咀

#哈又轉軚

一定
畫面唔靚

又要拎返今日香港唔係中國出黎講

得喇，總之美軍要正式開打就講聲
我行先

解放我啦

US: HK is CHINA

that's mean
香港獨立 唯一出路

你永遠不能成功

成班M底

睇返美國近代支援戰事
軍事支援唔係淨係派武器咁簡單
係有曬成套package，包括制空權、武器訓練等等。雖然美國唔會派地面部隊，但唔代表冇特種部隊幫手做突擊任務
但大前提係，當地要有一個民兵組織做接頭人，美國先搵到人去幫。

以上全部違反中國國安法，千祈唔好做

根本美國好難幫到啲乜，好多人親中

功成不必在我

正確

解放軍已經搶曬

因為會將佢地民主代理人身分同埋道德高地攞走
同不斷搞鳩黑人就業環境，之後俾綜援佢地吊命，食佢地選票饅頭一樣道理

和平理性非暴力就最岩販登仔，咁就可以爭取全民集中營

犯國安法，拉得。

我夠知喇

That’s why HK independence is necessary

係你呢d弱智先會仲用呢d咁弱智既理由
2020年唔識用唔識去上網查

下一句係咪主權係美國底下先會成功
送中變送美了

香港獨立
台灣獨立
圖博獨立
東突獨立

人地幫拜登奶緊袋底
成班淨係識多謝trump 去到美國同pelosi傾計會好尷尬架

佢都係講事實
就算制裁又點，跟大陸收一樣關税又點，港幣唔用美金掛勾又點？
最後香港都係擺脫唔到中共

咁撚串

係呀上網就查到點用枝槍啦
睇埋後面果幾句啦
係咪敢去開槍先？
係咪敢去殺黑警同解放軍先？
某人提出既「手拖手坐係水炮車前面睇你拉得幾多個」夠晒和平理性非暴力啦？夠晒畫面靚啦？有冇做過吖？
架水炮車生緊鏽啦

分裂師

係呀
唔知點同pelosi既幕僚交代

睇怕真係要打仗都係要靠香港人做主力
老美最多空軍支援 同 補給
發夢見到

解放香港

唉

香港歸英
公投自決

煲到光時口號咁大

仲有滿洲獨立
南蒙古獨立

民主黨得返pelosi係唔貪中國錢
其他黨員全部有同中國勾結利益

主權係中國手嘅中國香港，有咩可能會成功？

唔知呢個派別嘅人係蠢定奸

又係時候再post多次呢張圖

大陸打做多個香港取代香港， 如上海， 澳門， 海南島，

竟然冇泛登仔屌你

冇錯, 佢連自己都搞唔撚掂

一定係我地太蠢

再細分D全個支那以及支那佔領地嘅所有縣同市都要獨立！！！

He’s right!

美國都認同香港獨立係唯一出路

講到好白

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

sir this way

係呀 要堅持和理非

幾時拉鳩佢？我想睇香港警察表演

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

拯救我們吧

2019年時我會認同，但而家就難講

英文牌既

香港獨立，唯一出路

U know we sir.

諗起個個禮拜都有抗爭個排班狗一搜到槍賤登仔第一時間衝出黎割席話係鬼

炎症交涉……
…粗暴幹乳………………………炎症交涉
每天都要交涉……………………炎症交涉……………………炎症交涉…
… 強烈顯扎…………………炎症交涉…
………炎症交涉…………………… 粗暴幹乳…
…………炎症交涉…
……………… 粗暴幹乳……
………炎症交涉…………………炎症交涉…
炎症交涉…………… 粗暴幹乳……………………炎症交涉…
………… 強烈顯扎……………炎症交涉…炎症交涉……………………炎症交涉…
………炎症交涉…
粗暴幹乳……
…炎症交涉………………………炎症交涉…
炎症交涉……………… 粗暴幹乳……………………炎症交涉…
…強烈顯扎…………………炎症交涉…
………炎症交涉……………………每天都要交涉……
………… 粗暴幹乳…
………………炎症交涉…
………炎症交涉………………炎症交涉…
炎症交涉……………… 強烈顯扎…

唔好再講啦
再講落去就被熱狗架啦

利申被熱狗

所以個問題唔係在於有冇人敢犧牲同有冇槍
而係在於有冇犧牲既價值同埋有冇主體意識、執政意志
香港同世界各地既勇武手足已經好好咁demonstrate咗俾我地知只要有執政意志，就算手上只係得磚頭同汽油彈，其實都係可以革命成功

我地需要既係仇恨同理性

有GPS la

佢係直接講go to hell

其實被熱狗好少事
有冇試過被藍絲

推

We shall never surrender

United States of China

不了
No China shall be established in East Asia
係連中華聯邦合眾國都唔需要存在
就咁各州各省各自治區獨立就ok

我驚trump trump 11月衰咗
就一切打回原型多d

最後果句信

高級分化撚一隻

侵sir
pls stand with us

我唔介意香港歸美

支那人唔同美國人
文化價值觀相差左二百幾年
支那人如果學美國咁有聯邦政府係會好危險
好易又變返中共2.0

唯一台路

今晚邊個開槍邊個就係鬼

出

冇制空權點樣空投

特朗普爸爸，救我哋啊

咁鍾意捉鬼, 嚟緊係集中營大把佢地捉

快過台灣

其實用武力既話 一定要香港主導 香港人要行第一步
控制港口又好 機場又好 總之搵個安全途徑入貨先
機場係春袋原因唔係正係因為貨運搵錢定係點 最大原因係控制左貨運就可以大批運軍火入香港 佢又無可能停哂所有貨
如果和你suck嗰幾日真係佔領左, 又真係有人同黑市供應商傾掂左 就有個黃金機會大批入軍火
但依家香港人個革命意識高左 敵人警戒左咁多就好難再咁做

所以侵侵快啲幫手啦

So damn True

China以後只可以作為地理名詞，同東南亞，印支半島，呢d一樣，中文亦要正式正名為「支那」，唔可以有「國」字。

陸戰膠著狀態，美國吸收完以往經驗唔會再做
而家一係直接斬首，一係搶制空一路炸過去

岩
腐乳華一早知
Hong Kong is not China

到時你咪又係唔敢唔好話槍，假設我比把刀你叫你去搵隻狗界一下你都唔敢啦

其實聯合聲明另一簽署國已經可以用「歷史文件」合法合理合情地收回香港

Four more years !!!!!!
侵侵贏到就唔洗再諗連任
可以去盡d

前面已經唔現實啦

講後面講經咩

#15又講罐頭句畀啲新意好冇

true

屌咗人先咪唔怕畀人屌囉

14年有道德高地

而家有屌人高地

喺連登講啲咁嘅野

Hong Kong can never succeed having China as opposed to the thousands of geniuses that ran it

有鎗我第一個ko啲阻膠先, 阻頭阻勢

hksar = idiots

屌你老味

香港靠你呢班四隻字都可以打錯一隻字嘅冚家剷真係死撚鳩硬

個問題根本唔係有冇槍
而係有冇主體意識同埋執政意志
上一代人被人管治慣
今一代人被上一代人教出嚟
要奉公守法做個良好市民
結果就係自動自覺跟晒所有惡法
都唔洗講最近因為瘟疫先establish既限聚令、口罩令
單係本應應該要廢除既殖民地惡法公安條例同緊急法就已經睇到端倪
某議員提案暴動罪減刑
然後竟然有人會話佢地提減刑都無阻你爭取廢除成條條例
唔想做既野，就用兄弟爬山各有各做好individualists咁嚟推走佢
然後有人屌啲政治人物講錯野、翻佢地出席率投票紀錄舊賬，就屌鳩人熱狗五毛分化撚，要好collaborately咁齊上齊落

呢個post做乜鳩咁多熱狗入黎打飛機

美帝主義亡我之心不死

感動

yed sirthis way please

我驚到時你驚到隻閪手都震到槍都拎唔起

想當年講獨立比人屌到仆街 而家邊個講一國2制我實屌死佢

真

會輸民意，俾佢走。

使鬼M16咩，緊係派左輪，最簡單所有人最易學識用

諗返起果條死膠 比佢走 唔好打

睇下你對成功既定義係咩啦，香港係創造左一樣好獨特而又違反定律既「怪物」出來既，「佢」叫港樓，你打得底「佢」先算啦

講緊盟主黨？

睇住俾人話你分化

來了

香港人: 唔識用

都係, 咁不如坐低同中共傾, 等佢地放寬少少自由比我地啦好嘛?

咁一人一套IRONMAN Mark VII啦

果隻明顯係popo嚟

你地都傻嘅 打羸直接逼中國簽約
永不干預香港事務咪得

香港人: 有都唔啱著啦 唔係做開IRONMAN點識用

美英合作一定可以救到香港人

所以唔係支爆就係獨立
唔會有第三條路
根本水火不容

同支那講合約精神望下中英聯合聲明先啦

Sad but true

國安仲唔通緝 侵侵
佢咁講仲唔係暗示想奪回香港主權
犯我中華者 衰遠必豬

過左幾日同你講係歴史文件

香港人跟本就係錫身 未被迫到絕路

人地外國果d 美國黑人 黎巴嫩一日就開左波

香港仲玩緊手指 連農牆 和你乜

非0.5 講事實

美版民建聯

香港獨立，唯一出路！

潛台詞，香港要成功就要......

佢都係去唱歌適合啲

贏咗初選嘅人有無諗過去外國搞流亡議會？

留意睇 你估打機咩
仲記得之前有post 教槍械知識
又話睇下就識 連睇都唔睇 就真係唔識啦

on9
你每殺一個,佢即刻係深圳送一百個增援黎
你勁撚到john wick咁都死,完全冇得打

係咪暗示俾番英國

終於都等到了

中美合作
香港就冇事,OK?

你唔上？

我包括在香港人(港豬)內

美英共管

佢地打機打上腦
又高鐵又港豬澳
台灣咁島國一個都仲可能有得守下

This way sir

M16應該唔適合，美軍都轉咗M4打城市戰，
起碼要有AT4打裝甲車，M249火力支援。

Trump間接講咗只有中共消失香港先可以重生

唔好咁複雜
好似八國聯軍當年做法
直取京城啦

或者被圍打到國力大幅衰弱到失去晒對沿海發達地區嘅掌控

侵將香港視為中國，即係可能會將香港人連同中國一起殲滅？香港人or手足已變成美國condom？

Trump 真係好清楚香港嘅野
換左Biden 肯定跟唔上

好想知 香港可以自由發展可以有幾成功
呢一年見好多人其實藝術細胞又好 想法又好
香港人發展其實可以好勁

Sir this way!!!!

冇錯
我諗香港光復之後軟實力肯定好勁